<resources>
    <string name="app_name">TimeBank</string>
    <string name="title_activity_base">BaseActivity</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="bottom_tab_home">首页</string>

    <string name="bottom_tab_request">请求</string>

    <string name="bottom_tab_activity">活动</string>

    <string name="bottom_tab_money">转账</string>

    <string name="bottom_tab_me">我的</string>

    <!--time widget-->
    <string name="cancle">取消</string>
    <string name="title">请选择时间</string>
    <string name="commit">确定</string>
    <string name="year">年</string>
    <string name="month">月</string>
    <string name="day">日</string>
    <string name="hour">时</string>
    <string name="minute">分</string>

    <string name="select_date">选择日期</string>
    <string name="current_date">当前日期</string>
    <string name="select_time">选择时间</string>
    <string name="current_time">当前时间</string>

    <string name="tv_protocol">我已阅读，并同意《用户注册协议》</string>
    <string name="protocol">欢迎阅读山海时间银行服务协议（以下称“本协议”），本协议包括协议正文以及所有山海时间银行已经发布的和将来可能发布的各类规则。用户在使用山海时间银行所提供的各种服务（以下简称“服务”）时，须承诺遵守本协议的规定。如果您不同意本协议的约定，应立即停止注册程序或停止使用山海时间银行服务。\n
一、协议签署、变更\n
1. 用户以任何方式使用山海时间银行即表示用户已充分阅读、理解并同意与山海时间银行签订本协议，且接受本协议的约束。
2. 山海时间银行运营平台管理中心（以下简称管理中心）有权根据需要制定、修改本协议或各类规则。如本协议有任何变更，山海时间银行将以网络公示的方式进行公告，不再单独通知各用户。经修订的协议一旦在山海时间银行网络公布后，立即自动生效。如果用户不同意相关变更，应当立即停止使用山海时间银行“服务”。用户应在登录后仔细阅读修订后的“条款”（如不认可即可停止使用），一旦登录继续使用“服务”，则表示用户已接受经修订的协议。当用户与山海时间银行发生争议时，应以最新的服务协议为准。
3. 除另行明确声明外，任何使“服务”范围扩大或功能增强的新内容均受本协议约束。
二、注册
1. 注册资格
(1) 用户在完成注册程序或以其他山海时间银行允许的方式实际使用山海时间银行的服务时，必须是具备完全民事权利能力和民事行为能力的自然人、法人或其他组织。无民事行为能力人、限制行为能力人以及无合法资质的法人、不正当的组织注册为山海时间银行用户，或以超过民事权利、行为能力范围而从事民事活动的，其与山海时间银行的服务协议一律视为无效，一经发现，有权立即注销该用户，并追究其使用山海时间银行“服务”的一切法律责任。
(2) 山海时间银行可根据具体情况决定是否向个人、组织提供“服务”。被暂时或永久中止资格的时间银行用户将不会被提供“服务”。
2. 注册义务
 用户注册是指用户登录山海时间银行系统，并按要求填写相关信息并确认同意遵守本协议及网站其他规则的过程。
(1) 注册时用户应根据法律法规的规定和注册页面提示，提供真实、准确、完整反映当前情况的资料。
(2) 用户应当维持并及时更新用户资料，使其能够真实、准确、完整地反映用户当前情况。因注册信息有误无法联系到用户而产生的任何费损失或费用，均由用户自行承担。
(3) 如有合理理由怀疑或确认用户提供的资料不真实、不准确、不完整或不能反映当前情况，山海时间银行有权向用户发出询问并要求更新信息。期间，山海时间银行有权直接暂停或终止用户的注册身份和账户，并拒绝该用户在目前或将来任何形式的服务请求。
3. 账户
(1) 用户名、密码
用户注册过程中，自行选择用户名和密码（用户名不得侵犯或涉嫌侵犯他人合法权益）。用户应对本人账户的用户名和密码安全，以及通过该用户名和密码实施的行为负责。除法律或司法裁定且征得山海时间银行同意外，账户（用户名）不得以任何方式转让、赠予或继承（与账户相关的财产权益除外）。若用户发现他人未经授权使用或不当使用本人账户，或其他任何可能危及本人账户安全的行为时，应立即以最有效的方式告知山海时间银行。在接受用户请求并能采取有效措施之前已经产生的不良后果，由用户自行承担，山海时间银行概不负责。
(2) 用户应确保在每个上网时段结束时，退出账户登录并以正确步骤离开网站。因用户未能遵守本款协议而造成的不良后果，均与山海时间银行无关，山海时间银行不承担任何责任。
4. 用户
(1) 用户按照注册页面提示阅读并同意本协议、填写信息，并完成全部注册程序后即成为山海时间银行的用户；
(2) 用户在使用山海时间银行服务过程中，产生的一切费用均由用户自行承担；
(3) 用户了解并同意：山海时间银行有权应司法行政机关等政府部门的要求，向其提供用户在山海时间银行填写的注册信息和交易记录等必要信息。如用户涉嫌存在侵犯他人知识产权等民事侵权行为，山海时间银行有权在初步判断侵权行为存在的情况下，向权利人提供用户的身份信息。
三、服务说明
1. 平台功能 
山海时间银行平台主要完成以下任务：用户发布、查询交易信息，达成交易意向并进行交易，对其他用户进行评价，参与用户自行组织的各种活动同时向用户提供信息技术服务等。山海时间银行及其相关联机构不以合同参与方的身份参与交易行为。山海时间银行系统上的交易信息系由用户自行发布，时间银行不能完全控制交易信息的真实准确性，以及交易方履行协议义务的能力，可能存在一定的风险，用户应自行谨慎判断，并自行承担因此产生的法律后果。
2. 技术风险
由于存在不能完全预见的技术问题或其他困难，在管理中心尽力维护下可能造成数据丢失或服务中断或发布信息的删除或存储失败。山海时间银行按现状和可得到的状态向用户提供服务，山海时间银行不做任何明示或暗示的保证，包括但不限于服务的适用性、没有错误或疏漏、持续性、准确性、可靠性、适用于某一特定用途。用户理解并同意使用“服务”，由于用户不正确操作而造成数据丢失或服务中断或者发布信息的删除或存储失败等技术问题的风险需自行承担。
3. 中断服务
山海时间银行有权判定用户的行为是否符合山海时间银行服务协议或各类规则，如果山海时间银行有合理理由怀疑或确认用户的行为违反了本服务协议和各类规则，山海时间银行有权中断向其提供“服务”。
4. 事先审查
山海时间银行有权利（但无义务）事先审查（仅限于形式审查，山海时间银行不对数据、信息的真实性负责）用户的注册信息、服务信息、交易信息以及与交易有关的其他事项，包括但不限于以下情况：
(1) 中国法律法规明确要求。
(2) 山海时间银行有合理理由怀疑或确认用户在使用山海时间银行账户期间存在不当或涉嫌违法行为。
5.收费
山海时间银行作为公益性组织平台，不以营利为目的。除接受政府、公司捐助用于维持平台正常运营外，不以其他任何方式向任何组织和个人收取费用。用户在使用山海时间银行账户期间，由于未仔细阅读本条协议而造成财产的损失等，由用户自行承担，山海时间银行不承担任何责任。
四、服务使用规范
1. 用户资料
 (1)“用户资料”包括用户在注册、交易或列举“资产”（泛指一切可供依法交易的、有形的或无形的、以各种形态存在的资产，或某种权利或利益，或某种票据或证券，或某种服务或行为。本协议中“资产”一词均含此义）过程中、在任何公开信息场合或通过电子邮件、站内信等电子形式，向山海时间银行或其他用户提供的任何资料，包括数据、文本、软件、音乐、声响、照片、图画、影像、词句或其他材料。
 (2) 用户应对“用户资料”负全部责任，而山海时间银行仅作为用户在网上发布和刊登“用户资料”的被动渠道。若山海时间银行有合理理由怀疑或确认“用户资料”存在任何使山海时间银行承担法律或道德上的责任，山海时间银行有权全部或部分取消该用户的服务权利；若用户未在山海时间银行规定的期限内登录网站，山海时间银行可自行全权决定对“用户资料”采取认为必要或适当的任何措施，包括但不限于删除该类资料。
(3) 用户特此保证对提交给山海时间银行的“用户资料”拥有全部权利，包括版权。用户一旦确认提交“用户资料”，山海时间银行有权利（无义务）认定（决定）所提交的材料是否应当受保护，为保护其他用户的合法权益，山海时间银行有权对享有“服务”的其他用户使用“用户资料”，而不必承担相关责任。
 2. 用户应遵守所有与使用“服务”，以及与用户从事网上交易、发布信息等网上行为相关的中华人民共和国法律、法规、规章和政策等规范性法律文件的规定。由于互联网的无国界性，用户应当严格遵守所在地的法律法规。任何情况下，一旦山海时间银行有合理的理由认为用户存在违反上述法律规范的行为，均可不经通知中止或终止向该用户提供服务。
3. 用户保证其提交给山海时间银行网站的“用户资料”、发布的信息，以及其他网上行为符合以下规定：
(1) 不得侵犯任何第三方的物权，版权、专利、商标、商业秘密或其他知识产权，隐私权，名誉权或其他专属权利；
(2)不得违反任何法律、法规、条例或规章；
(3) 不得发布含诽谤（包括商业诽谤）、恐吓或骚扰的内容的信息；
(4) 不得发布含有淫秽、色情、少儿不宜内容的信息；
(5) 不得以任何方式传播网络病毒和其他有害网络资料；
(6) 不得发布包含本协议项下禁止交易的资产及用户无权处分的资产；
(7) 不得以任何方式上传、发送、张贴垃圾信息；
(8) 不得未经他人同意，利用“服务”收集他人电子邮件、地址及其他资料，或利用“服务”制作虚假的电子邮件地址，或其他任何形式对他人产生误导的信息；
(9) 不得跟踪或以其他任何方式骚扰他人；
(10) 不得冒充他人或机构，发布不实信息；
 (11) 不得以任何方式冒充山海时间银行传送、发布无权传送的资料。
4. 禁止交易的资产
用户不得在山海时间银行网站公布或通过山海时间银行网站交易以下资产：      
(1)法律法规禁止交易的资产；
(2)法律法规限制交易的资产，且用户没有相关的合法交易资质；
(3)可能使山海时间银行违反相关法律、法规、条例或规章的任何资产；
(4)山海时间银行认为应禁止或不适合通过本网站交易的任何资产。
 5. 禁止服务的商业化
未经山海时间银行书面同意，用户不得对本服务进行复制、出售或用作其他商业用途。
五、协议终止
1.出现以下情况时，管理中心有权直接以注销账户的方式终止本协议:
 (1) 管理中心终止向用户提供服务后，用户涉嫌再一次直接或间接或以他人名义注册为山海时间银行用户；
 (2) 用户提供的联系方式无法联系到用户本人，且没有其他方式可以与用户进行联系；
 (3) 注册信息中的主要内容不真实或不准确或不及时或不完整；
 (4) 本协议（含规则）变更时用户明示并通知管理中心不愿接受新的服务协议；
 (5) 其他管理中心认为应当终止服务的情况。
2. 用户有权向管理中心要求注销其账户。由用户提出申请，经审核同意，管理中心注销（永久冻结）该用户账户。届时，与管理中心基于本协议的合同关系即终止。用户的账户被注销（永久冻结）后，管理中心没有义务为其保留或向其披露账户中的任何信息，也没有义务向用户或第三方转发任何用户未曾阅读或发送过的信息。
3. 用户同意，其与管理中心的合同关系终止后，管理中心仍享有下列权利：
 (1) 继续保存用户的注册信息及其使用山海时间银行服务期间的所有交易信息。
 (2) 用户在使用山海时间银行服务期间存在违法行为或违反本协议或规则的行为的，管理中心仍可依据本协议向其主张权利。
4. 管理中心中止或终止向用户提供时间银行服务后，对于其在服务中止或终止之前的交易行为依下列原则处理，用户应独立处理并完全承担进行以下处理所产生的任何争议、损失或增加的任何费用，并应确保管理中心免于因此产生任何损失或承担任何费用：
 (1) 用户在服务中止或终止之前已经上传至时间银行的需求、服务尚未交易的，管理中心有权在中止或终止服务的同时删除此项需求、服务的相关信息；
 (2) 用户在服务中止或终止之前已经与其他用户达成服务协议，但协议尚未实际履行的，管理中心有权删除相关信息；
 (3) 用户在服务中止或终止之前已经与其他用户达成交易合同且已部分履行的，管理中心可以不删除该项交易，但管理中心有权在中止或终止服务的同时将相关情形通知用户的交易对方。 </string>
</resources>
